新假期條豬西可唔可以唔好再貼自己個樣上facebook

食評就食評啦，係都要貼自己張相上去
有時朋友like/ fb落廣告睇到真係

屌你老母副眼鏡真係柒撚到睇見都唔開胃

講還講

幾時炒撚左佢 搵佢做飲食姐係叫人唔撚使食

到底有幾多個係真識食?
下下拉絲下下芝士? 呵欠

芝士 ＝ 邪惡
舖頭仔 ＝ 隱世

仲有紫薯同tiffany blue呢

我屌okay?

法官大人

終於有人同我發現同一樣野
我唔係歧視，但你唔夠靚就唔好用model果種影法
仲要連普通樣都講唔上

很想要吧

人地胃有病嫁

一副好正宗既豬西樣

共事過，好撚大細超

見高拜見低踩果啲？

對，以為自己好撚出名

點解得甜薯做批底
考慮用紫薯做批底呀嘛
再加啲綠茶粉灑喺面做裝飾
一定好食

屌你老母真係好撚豬